# Запуск
* mvn clean test - запуск тестов
* mvn allure:serve - генерация Allure отчёта

# Тест-кейсы

#### Корректность расчета конвертации в соответствии с указанным курсом
* когда одна из влают RUB (Автоматизировано)
* конвертация в 2 шага, с промежуточным переводом в RUB, когда обе валюты не RUB

#### Изменение расчетного курса, в зависимости от выбранных параметров в разделе "Конвертация"
* в отделении ВСП менее выгодно (Автоматизировано)
* при использовании наличных "Пакет услуг" не оказывает воздействия на курс

#### Изменение валют в разделе котировок, в зависимости от выбранных в разделе "Конвертация" (Автоматизировано)

#### При установке в поле "из" валюты установленной в поле "в", в поле "в" автоматически установится валюта которая была установлена в поле "из" до изменения

#### При источник=наличные, варианта получения "Безналичная оплата услуг/товаров" и способ обмена "Интернет-банк" и "Банкомат У/С" недоступны

#### При конвертировании значения меньше 1, по нажатию кнопки "Показать" ничего не происходит

#### Скачивание excel-документа с курсом валют из раздела котировок

#### Раздел динамики котировок во времени
* отображение графика котировок за указанный период
* отображение модала с таблицей котировок за указанный период
* печать графика

